與任何與睡眠相關的項目一樣，你需要做出正確的投資，其中包括床頭燈。床頭燈照亮你的睡眠空間| PopSci商業團隊| 2020年9月15日|科普
姚說，雖然單個設備的輸出很小，但一組設備可以給手機充電或點亮一盞燈。有一天細菌“電線”會給你的手機供電嗎|Alison Pearce Stevens | 2020年9月2日|學生科學新聞
納德爾說，鄧迪實驗室計劃在獲得資金後，用更多的受試者和一盞過濾良好的燈重複這項研究。遠紫外線能減少室內新冠病毒-19的傳播嗎|Erika Fry | 2020年8月31日|財富
在這種溫度下，表面在紅外線下發出明亮的光，就像夜視鏡上的燈一樣。這些圖像揭示了太陽系的黑暗面——第89期：黑暗面| Corey S.Powell | 2020年8月26日| Nautilus
一個模型兼作燈，另一個模型兼作書架。宜家承諾“民主”設計。它與維吉爾·阿布洛的合作成功了嗎|克萊錢德勒| 2020年8月25日|財富
另一位離成為總統只有一次心跳（或一次燈會）的民主黨人。為什麼2016年的希望渺茫| P.J.O'Rourke | 2014年11月22日|每日野獸
“當蒂博去世時，我們對MCo做了一次回顧，那盞燈是你最後看到的東西，”她說。紐約州的奇異藝術家|莉齊·克羅克| 2014年11月14日|每日野獸
他最終沒有點燈，而是被蜘蛛網纏住了，這是這本有價值的書的真理之一。一個家庭過去的奴隸常出沒於現在的《邁克爾·西格納》2014年8月28日《每日野獸》
麥克丹尼爾拿著唯一一盞電池供電的燈掙扎著，瞥了一眼博雅。與埃博拉的戰鬥只有希望| Abby Haglage | 2014年8月27日| DAILY BEAST
也許牧師可以擦一擦他自己的神燈，讓它來解釋人才流失的概念。伊朗神職人員：猶太人使用巫術進行間諜活動|伊朗之火| 2014年7月5日|每日野獸
他手裡拿著一盞燈走到樓梯頂上，想知道這是怎麼回事。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
大廳裡的每一盞燈都在燃燒；每盞燈都儘可能地高，沒有冒煙或爆炸的危險。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
現在他吹熄了燈，站在半明半暗的燈光下，伸出一隻手。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
監獄的鐘敲了十下，馬提尼從他的小房間裡出現了，手裡拿著一盞燈。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
她坐在正式會議室的一個遙遠的角落裡，由一盞遮光燈謹慎地照亮。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險